大發現！政府一直用緊選舉規例打壓市民投票意欲

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》，任何人於投票日在並無准許的情況下，在任何投票站內拍影片、拍照、錄音或錄影，即屬犯罪，可處最高罰款5,000元及監禁6個月。

屌你老母政府好陰濕，唔比人打卡影相呃like，搞到投票意欲大減

呢個一直都有架啦

好絕

惡法
唔可以習慣

光復香港後第一件事要立法準許選民票站內打卡
打卡自由都無講咩光復

老細有權知道員工投咗邊個
有知情權架